美正式限制黨官簽證 制裁港官家屬不是夢！港人必需提防漏夜鎖國之患〈蕭若元：蕭氏新聞台

もつどもつど

銷咪鎖囉 大把人買咗樓唔會走

16:25-16:47
驅逐5千幾個伊朗高官仔女&凍結資產,遣返前委內瑞拉總統老母&凍結資

講真我真係好擔心

層樓重要啲定條命重要啲

好彩上兩個星期美國推自治法果時燒生唔知道

唔好勉強

ごめんね。わからない

いい大丈夫

一早過撚左台灣就肆無忌憚不斷尻UP危言聳聽 生意失敗左咁多次仲差緊人錢仲起度教人投資著草 佢自己個仆街仔都教唔撚掂啦

大丈夫じゃない
わかりたい

ても

いいよ

ぼくわこわい

僕も

べんきょします